不幫 卡關

第1隻狗王打左5粒鐘先過到
神父打左6粒鐘仲未過到
變左狼之後點打
佢動作好撚快呀師傅
唔容易入佢中路
血都回唔到就比佢R死左

渣GA

好易wo
唔想只係睇到呢d留言
真心覺得易既可唔可以教下我
我用緊鋸肉刀同獵人裝

用音樂盒可以秒殺佢

佢準備變狼人嗰時會企係度
早小小走去佢背面儲r2斬落去
無計錯就可以內臟爆擊跟住再儲多次r2 應該斬幾下就死
無計錯既話

佢變狼人個下會爆開我
我試過佢變緊個陣跑去佢後面一段距離
爆完唔夠時間儲r2佢就沖埋黎R死左我

咩係音樂盒
好易拎到？

與其係到等人比攻略 點解唔自己上網搵呢？

上網揾攻略我都識
但問題我係想大家一齊討論下

可能我用斧頭雙持mode 距離夠遠
唔記得了

神父個場其實好易搵位避招

槍反佢

我都係買個教會鎚屈佢機

人形用斧卡墓 儲氣 旋風斧
變形就用掉氣油彈炸尻死佢

你去睇吓啲speedrun就知點過 通常

佢地講既野 同攻略講既野一樣
Eg 音樂盒

氣油彈掉埋去都唔扣血既
點炸

去搵細路女拎音樂盒把啦

一係搵巴打幫手打

睇片實際d